想搵返一個post，內容講有mk妹話自己係新屋嶺被強姦嚟攀比

近排睇個post但係搵唔返，內容唔太記得，但係其中一個point係話有部份手足鍾意攞自己啲嘢嚟去威，去攀比，甚至有mk妹聲稱自己係新屋嶺被強姦，以此嚟攀比

唔肯定係咪100%係咁 但係意思大概係咁，無記錯應該係批評post嚟post入面都好似唔止淨係講呢一樣嘢

求下各位幫下手